屌那星，有冇人返工就成日放屁？

一返工行兩步就一個屁

呢排仲要腸胃差，係咁放濕屁。

我老闆呢幾日開始問我地聞唔聞到啲怪味，咁啱隔
離有間茶記裝修，搞到好大塵。

我老闆今日嬲到去屌7佢地話搞到成陣味，仲差啲同
啲裝修佬隻抽，要成班男同事㩒住佢先得。

聽日老闆話班裝修佬再係咁就唔忍，我應該點做先
好？

食多d蕃薯

我驚放到痴線
呢家都成日忍唔到

唔清乾淨腸胃, 永遠都臭

飲夏枯草

我鍾意食辣野關唔關事？

有用咩？

試下返工前入去格離幫裝修佬做下野先
等佢地頂唔順打左你老闆先